解放軍執磚頭同摺豆腐被世界第一

終於都出黎喇 等左好耐喇